如果精子同卵子喺入閘機入面結合會點

係咪好似汽水機同提款機咁
會有個人係入面

又想推走post

既然有絲打M血都餵，咁我都唔輸蝕